邊個組合係世上最強人種？

正評：女權+母親+同性戀+耶撚＋單親
負評：環保+素食+力架＋me2

女權+母親+同性戀+耶撚＋單親+環保+素食+力架＋me2

瘦底+大波+童顏+長腿+黑長直+腰幼屎忽大+處女

有無參考圖

真．最強組合

米85+鬼佬+15cm以上+25mins持久+成身肌肉+靚仔+可以1可以0+有錢+性格好

支那人

侵蝕力最強